［和你飛］如果你係咁政治潔癖既和你飛 就地裂都會出

其實你理得班同路人係做緊乜 做個大cover 做返你和你飛既本份就得 你行出黎就係對抗緊極權 仲理乜鳩人點睇
你二百萬 三百萬行出黎都比紅色媒體話係暴徒架啦 醒下啦

推